讀完天主教慕道班會唔會有張證明

證書之類, 證明你讀過?
係咪讀完就可以受洗?

領洗完會有拎洗紙， 類似certificatr

報教會學校 ?

諗住報邊間？

即係慕道班冇 領洗先有?
見個班讀好耐下

類似

應該港島

天主教舞蹈班

又係為報學校就去"信"神

不嬲信但冇受洗

God love me

要上一年半， 加油

多謝 係咪有出席率架

睇下邊個堂區， 一般8成